行過戲院門口，只知道陳偉霆是誰

只係識陳偉霆(左下)

仆街

入嚟為咗睇呢個

有個惡搞過佢呢段戲
唔記得左係邊個惡搞

而

我只知道陳偉庭是誰

我

不

知

左上第三個係金正恩個阿哥